我覺得宜家能夠令港人開心既新聞

係香港受恐怖襲擊
死傷無數個隻

咪撚戇鳩啦

香港人最鐘意睇人仆街

最開心係見到港珠澳冧橋，高鐵出軌

最開心見到高官、權貴白頭人送黑頭人

睇人仆街精髓係人地仆街唔會影響自己，所以其他人地方恐襲大家就最開心

諗起都扯扯地

支爆，全部大公司執晒，習近平著草，著著下好似林彪咁炸撚死咗

驚閪

高官搭港珠澳大橋嘅時侯中國最新核潛艇喺橋底爆炸，死咗之後再引發海嘯摧毀珠江三角洲

不安

中肯
但又要唔好炸到自己

令香港人開心
定係令連登傻9憤青開心呀

見到大陸唔再放自由行落黎香港

你提一提 我又記得出蓮子post

最開心嘅係見到HSBC以前知道係叫HongKongBank

蔡若蓮個仔跳樓自殺添